請大家好好保護自己，提高警覺

無意發現被人跟蹤，專登行下停下兜一個大圈仲跟，希望大家平時留意下自己有冇被人跟蹤

歡迎討論反跟蹤法

真係試過，著白色恤衫 西褲

上黨鐵 臨閂門之前即刻衝返出嚟
然後望住佢say goodbye

已經有巴打提供教學，請參閱：

「極緊急」今日差啲中招，反跟蹤，入黎睇晒佢！